Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 78 MARK50火箭升空啦

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

lm

WM集氣

無人貼sdcc展出堆野果張圖？

咩圖

想入呢兩隻 大慨幾錢？同埋spider man有咩通病？
利申上星期入完46同civil ca諗住收手 但都忍唔住

大佬你隻腳仲有冇位

睇錯上星期入院
以為有新叫春文睇

一入坑就扔皮半買
巴打你都好有
gg: 2800 mk5 :4200

From FB, 應該係真

WS集氣

留名

John Wick
Darth Maul
Aquaman

IW Starlord 集氣

Gg唔係話唔可以長屈同啲衫會甩色咩？

John wick 冇鉛筆唔買
Aquaman
好彩冇追第一隻
半裸正好多
不過都要睇佢點出
包膠body?

[member] 用cap 會場單換5換到 iw groot & rocket 單？

John wick 無隻狗唔買
我照追左aquaman第一隻，
但半裸真係唔知HT點出先好睇,
年尾睇完套戲可能係其他造型

John Wick

究竟HT幾時先肯引入d植髮人才
其實而家方間已經有好多人植得好好
植完髮成隻figure又提升到另一個層次

John Wick 我已經就嚟引唔住淘個eleven頭返嚟自己整植髮

咁冷門都叫應該係真? 除左batgirl darth mual之外都冇乜可能啦

有料未

唔出牙王，有冇攪錯，地球第二大魔法師(之一)呀(好似)！

留名收工去訂obi wan Deluxe 唔好截住

屌
Batgirl
Aquaman
Darth Maul
呢三隻老閪都出㗎啦
係John Wick同Vulture叫有d surprise

出左下正仆街

咁你繼續整定睇定啲先

唔駛你信，到時你咪知

翼就繼續整
人就唔整住
反正仲有埸景同lightsaber要整

出豹妹係咩玩法

反應可能仲差過綠女人

呀哥隻2.0已經冇乜人買變公廁 豹妹會唔會開到bp2都未截

所以咪話係fake lo

展出姐，最後未必一定出

外國市場, bp果幾隻外國應該好好賺

呀哥不知幾正
幾唔中意隻野都好 都仲有個座係可取

跟哭咁做？

其實唔明點解好似冇乜市場 我都鐘意隻豹有訂

定可能到現貨個陣先黎叫春炒高番

BP係比外國人訂

臨出貨就黎料架喇

Vulture 收返隻homecoming

你地要知道ht唔係剩睇香港
bp堆角色除時好賺過其他

所以已訂 快d 出喇

自己鍾意隻角色訂左就唔好理佢升跌啦，隻figure 唔會炒價愈貴愈靚gq

我諗隻豹好快會出貨 分分鐘一齊拎貨添 都唔夠數 截只係因為開得耐而截唔係因為多人訂而截

有無巴打記得當時20F有無擺紫光黑豹出黎？

Thanos好似都截埋

又準備升價

見電視同ipad無display

睇返動漫節fb，仲有100隻im可以排，唔知真唔真

終於收到動物anakin單 會唔會今個月有呢？

vulture 係出就好喇

對翼大到

土地問題

空個位淨係俾佢

立此為證
佢夠膽出我買兩隻

出啊ht

ipad冇就應該真係截

係出就跟比例呀
唔好到時隻翼出到好似Marvel Legends咁得張紙咁薄

買多隻自己改

佢無論出邊隻我都要改埋另一隻嫁啦

最好跟足設定啦

Hot toys 好多奸角都走數

想要ancient one

吊喺天花

The babayaga killing Thanos with a FUCKING pencil!!!!!!

邊個會咁夠膽

親生仔冇野冇可能
最後巴打幾錢入？

換對翼俾Falcon

仲要改埋風扇

你唔提起都唔記得Marvel 有自己既baba yaga

+300入

得爸爸同ca

暫時出左隻幻象luke都已經夠理由入場訂

我寧願佢唔係動漫出
不過睇jc hong咁趕工法睇怕都係

睇個勢動物節前無野訂無野派

應該係

雖然係咁屌ep8 劍聖luke都係要入返隻

呢隻有可能會追，將會係我第一個SW HT

望到Strike Freedom mb出魂限
突然對後追其他 ht無曬興趣
淨係等wm mk4

等sdcc啦 正常會有幾隻新野
雖然有幾隻會走硬數

冇啊

要追都等現貨到

想買新出果堆cosbaby
但係感覺又會比人炒

買喇 到時狗屎垃圾都有人買架喇

係動物節買唔到咪遲d log-on都大把
咁多隻係得千手奇異果叫有興趣

買到咪買，我諗27號第一日應該點都買到既

上年thor 3 d cosbaby 都去得好快

I need this

Groot rocket個盒幾靚 小小想叫春

好中意IW 既 box art, 個人覺得black widow 個box art都幾靚, 反而雷神3系列 box art 就唔靚

SDCC有得偷跑展品圖未？

SDCC 都未開始

通常會早一兩日砌好啲展品先

希望有盾，劍，浮游炮就夠

堅過石堅，講笑

古仔個倉

見到有人用動漫ca換Aou ca

真男人

點睇都動漫正好多

諗起自己當年放返出去隻aou 千五都無

展覽係今晚有得睇？

有浮游炮乜都得 shut up and take my money

喺fb 睇d鬼佬話有preview
聽朝再睇下

最想佢出MK 50 俾人搾爆副甲
露左隻眼出黎
好驚俾人一拳打爆個頭 果個樣

裂甲頭雕一定好正

Cosbaby幾時有得買？係咪都一定要預訂？岩岩開始留意hottoys 唔係好識

bvs 隻戰損batman

講起呢隻我都頂唔順,放左出去入返普通版

出呢隻果陣又未有一個肥Ben既頭雕
唔靚都正常

徵黃臂

有咩唔好？

最近個post推慢左好多

因為嗰個都等緊動漫有咩再出

Joker護士係咪唔會有了？

玩1:1
隻隻都9萬港紙

Commander Cody
連airborne trooper 都有

Howard 我愛你

唔好唔記得之前啲clone都係ht幫手做
所以今隻其實係2.0版本

點樣幫手

係咩 我都唔知，但1.0個身好柒，瘦到骨咁

兩家廠就算出同一款野都好大分別
如果拎番同款黎比 按照番之前dv個啲做例子披風做得好過ht好多 有頭雕 身型好小小
但ht玩細節定質地 所以各有各好
不過希望今次隻cody舊化可以重手小小

你係講2.0定3.0 Dv?我覺得3.0完勝現今所有Dv 真架，身厚，可動>HT，係衰無配件

Cody我好早放左，clones 第一代全部比例都做得好差，第二代(Rex phase 2 etc)做得進步好多

不得了

佢今次出曬ep2先 睇黎ep1條水有排先到

隻鍋物先型到

唔知邊幾隻會走數呢

Star Wars 外國fans咁多，希望唔好走數

T’Challa with throne 真係 j死

女武神

有d真係一睇就知會走數
又一城隻outrider

勿忘endor
Chew同jango bett應該安全 其他唔知啦

我覺得依隻總有一日會出喎

Deal?

IM
又幫人後⼃⼁乛⼀乛

買！Carrie Fisher出咩買咩

46

Vulture

仲未有50武器包既

一開頭睇唔出有咩分別
跟住我再開燈睇下自己隻46 發覺依隻佢大脾位多咗好多金色

放心 神秘野多數到正式開幕先會放出嚟

老實，一直唔太好Carrie Fisher

Starwars女角排名

Padme>Rey>Leia

寫錯做mk7

我都驚自己柒左即刻去望下
照咁睇呢隻可以pass 真係幫人唔洗食炒

雖然唔靚，但都會買

我想46 出1/4呀

我係Padme>Leia>Rey
不過佢三個出咩都照買架la

你老味重出？

成對手都金哂

想要豹妹

Leia 我淨係想要ep4 經典look,

padme就要幫佢換衫衫

冇John Wick

我認我犯賤 不嬲因爲46金色太小所以無咩愛
依隻有啲吸引

Leia 我想佢出Ep4 最尾頒獎章套衫

深夜發功

Padme太多造型，淨換衫搞唔掂

唔洗出白面造型

唔理照買

隻war machine 腳同身唔似有紅燈？

都係個句 勿念恩多

嗰個樣真係

戰損padme

會出既，時間問題

戰損？
Attack of the Clone個隻？

出豹妹都唔出Nebula

有人話鐵血後面嗰隻就係

我等緊

聽日就知

點解零零舍舍得隻MK3 (7?) 有diecast logo?

炮無變，淨係改左對翼 但又影唔到對翼

又出Hulkbuster

見到對翼隻角囉

個個女王，唔係padme
如果出，買padme既可以pass女王

係

冇淨weapon set ?
屈您買多隻
Btw炒狗全面退場

係囉無事既，佢要借mk50本體黎display 套parts姐

Amidala 女王wo
唔係Padme？

ht今次係想瞄住d炒款黎出？

唔係咁仆街又開多隻50呀

呢個唔明

隻gg個爪有返銀色
希望hottoys 個隻都改埋啦

Jackhammer arm係咪打飛機手

可能就係比人睇下對新翼姐

星爵

Amidala女王 原則上只出過一下，喺Tatooine 嗰個係替身，翻到去Naboo 先係真身

sorry自隊一打膠先
記錯左扮佢個個

仲有尾scene對Ani笑

有走唔小數既經驗

Hottoys個啲fb無更新了
開始upload緊iron studios
大家早抖啦

睇完呢d野訓唔著嚕

睇

但係感覺上Natalie Portman 未必肯俾個樣你玩

Mk3果張其實係咪想出diecast 2.0
定果張係fake

會唔會調返轉頭
貼錯相

影左1:4 mk3當左mk7就po上網

買左版權

咁都錯得

唔制呀我要玩Natalie Portman 呀

好所佢就算出，都唔會一炮過開晒訂
有時間回回氣

d鬼佬做野係咁鳩是但
斷鳩估咁做
以前做野見過唔少鬼佬鳩做

趕第一手post圖

我要John wick war machine mk50 weapon set

我要埋d Star Wars

除左r2其他無乜睇頭

呃like

幾隻diecast訂晒佢

Cody Jango C3PO

唔怪得個樣似1:4 mk3 個實物
啫係diecast mk7 is coming

睇波唔睇直播？

屌佢老母 佢依家出多次仲要連武器 咁我之前訂黎把撚啊

出第一集

冷靜 應該唔會出過 樓上位巴打講得岩 display啫
但44如果換隻手又出過 一定大把人屌到開花

炒家屌姐

唔好啦，自改柒左你後悔，揾人改個價等於食炒

Hottoys ig story show左darth maul

Hulk buster 1.0同46 會唔會瘋狂跌價

又未必，你睇下而家ds 1.0個價無乜點跌
反而iw新果隻蟹蟹地

好興奮...
Mk44/ 46concept打炒狗
對46concept冇愛，但好支持出多d concept
WM4本來冇諗住買，但出得型過電影
Starlord唔好走數呀

等下慢慢追46

邊個屋企夠位display

尋日大大聲話冷門唔係真果啲仲有冇野講

估唔到hb1.0再版
今次老閪都要訂

呢隻好大機會走數

隻mark 46 好似好閃令令，想睇全身，唔知有無戰損

屌奶星囉，mark 50 擺兩隻出黎，好大機會係DLC 配件套裝
Mark 46 下身有d唔同 concept art 唔通唔洗等？

今年個堆好似無咁大驚喜

concept art嘅可動性係咪一樣？
同普通1比6有乜分別？

利申：想後追46好耐

幾靚幾時開訂?

Darth mual and speeder

John wick 個身型超怪 好撚7
明明人地個身好厚

唔係炒ge 驚咩佢再出

有少少頭大身細 勝在配件足 差隻狗

Hb with jackhmammer 再出，炒家末日

炒到成皮嗰啲

唔知HT走幾多數就真
隻David

Howard 先唔care有無人屌佢

咁都叫冇睇頭

屌你老味咁撚多出到avg4都未撚出完

希望battle angel 唔好走數
難得有得出玩具

agent smith, 以前好迷matrix

Neo唔駛孤伶伶啦

要買幾多隻先還原到公園果幕

Mk50係咪想分兩隻出
一隻就槍翼推進器
一隻就刀盾腳

要等你班大金主整
我整set 1on1都滿足了

如果真係全部都出就荷包大出血

agent最少都3隻la
3人1Team

我整完真係可以訓公園

三隻都好，擺返個圍抽scene
係出至好

Starwars fans 今次真係出到成地都係水 全部中哂

第二集個頭型好多

今日係炒家地獄

排骨仔john wick

sdcc 出左好多版
隻46有咩唔用？
希望真係出wm4.0，睇圖已經好正
隻50可以出幾多次本體連武器包

其實應該唔會有大分別 佢有幾多走數都唔知

隻concept art mk46 冇頭雕的話已經差好遠, HB佢會唔會咁出多次都成問題, 有舊版果D唔通為隻手買過隻

屌

Binc

John Wick
Batgirl
Mk50

Mark 7
HB
MARK 46
WM mark 4

Mark 3 係重出？50 d追加配件睇相好膠好似老翻玩具咁 出dlc都真係要諗下，46個價係咪可以跌了

starlord 出3.0就唔洗食炒同yondu團聚

起碼市場上冇1萬隻HB啦

起碼市場上冇1萬蚊隻HB啦
編輯

starlord我睇唔出分別, 哩隻應該跳票機率好大

我要2隻
係就快啲開訂

巴打攬住訓？

收多隻gg
吊係天花板

Mark 46 啪啪啪 ！ 炒狗速速散貨

我老母見我又買玩具都係咁講

46個隻會唔會又限定

都係散髪同allback頭組
本身佢都唔係好大隻 正常身材有d肌肉

等睇會場限定, 同上年隻thor一樣

大家可以一齊去動漫展

唔會點跌啦應該
始終唔係同色翻出
而且配件應該少過原本果隻 46

預計走數系列：
Star Lord
Vision
Scarlet Witch
黑豹王座（冇錯，呢隻應該係一早整好咗，不過見到公廁豹反應唔掂所以冇出）
Vulture
Outrider
Chewbacca(呢隻都係本身打算出，不過solo套戲......)

快啲開訂啦屌係老味

一定訂，但真係唔覺有迷彩

頭3隻唔係舊版黎 ?
velture我覺得未必, 佢應該睇睇反應先

要準備回定血等訂新野

唔明solo傳出咁多隻做咩 出返ep1-6好過啦

就算唔跌 無46既我都買呢隻

唔洗食炒

我都覺得應該咁玩法
佢D異色版 好似無點開訂過

retro,disco

46全新5k 野 你接埋我個份 我2K收返隻再收埋頭雕都搞撚掂

有Jango fett ，洗唔洗收定隻boba fett陪佢

好明顯食住concept art 條水
隊長出左 呢隻又係concept art

真係等開訂

Vulture 成本考慮
其實聽玩具TV訪問Howard 條片佢已經漏咗口風話會出Vulture
但最終都要睇下反應如何
估計係對翼成本太大令佢賺少咗最後先決定唔開

希望依隻 真係開訂

等入去訂la
出係動漫節的話,今年訂野好睇lor

隻concept隊長應該可以再上

真係破產 MB SF限
HOT TOYS 又有幾隻想買

那有錢

你個名

應該動物限定

今日收咗gg

我諗起ht嗰啲核凸一格格所謂戰損

佢個數碼迷彩真係唔掂

真的重出？

我都覺得似限定
又唔知限幾多百隻

呢隻唔訂唔得

唔訂又焗食炒

訂完賣上大陸

隻46 ⋯逼人儲多set 系列

買46就要買埋ca

隻46真係買得過
同隻黑CA 好襯

睇圖隻46同電影版無咩分別

史上最佳！

個樣閃左

個post即刻推快幾多

可能佢呢個系列 出兩巨頭咪收工囉
叫做代表下

浮遊炮呢

仆街又要訂

好想知佢係出武器包定出過另外一隻50

出過另一隻 昆水

有fucking pencil 但無隻狗

睇下面英文分開配件set出

跟據過往經驗，唔會再出50，只會出武器包

咁都好d

再俾錢系列

Jango Fett
FB話有頭雕

本身有46-47， 買唔買埋 46 concept art好呢？

屌鳩佢25xx 蚊無配件mark 50 加埋配件set 坐底千幾
成三千幾蚊

點解唔買

3隻同款唔同色好似好kai

其實諗番
黃臂都差唔多

mark50 special set 見到 d件都算齊
浮游炮 應該考慮左displays 要整多個stand 就放棄
其實都吸引既 不過之訂果隻都2530 真係有d唔鋸

快啲公佈點訂啦，頂唔順啦

容易襯衫呀嘛

普通set 應該得翼 ，洛克人炮，完！

果set冇display到的都可以幻想跟本體比你

真係好撚識掠水 專登出多d件 湊成一個set
講真咁多件邊玩得曬 有d我覺得直頭係唔會拎黎玩 e.g 隻抓地腳

哩隻擺明同concept隊長一齊玩

可以唔買

所以無隊長既都廢事入

睇下賣幾錢，太貴真係不了，display都用唔晒

地台咁出埋 就出

唔訂到時又叫春

只要加埋唔貴過黃臂我都接受到

唔會幻想再出50，機會極低.武器包應該大約$800左右
Btw唔見有浮游炮同推進器，仲可以幻想跟50送埋

唔入又後悔啊！ 係咪都訂左先

Howard : 你諗下好啦

武器包唔會叫春啦，無訂本體而佢唔出多次既話就真係叫春

Howard: 準備好送錢俾我洗未

浮游炮有機會

即係mk50本體只有地球武器

未
俾啲時間我回血先

點解大家會覺得會出mark 50 extra set?? Veronica 已經係走數系列啦，比你睇唔比你訂

MK50本體應該會連武器set開多次訂啦

如果唔係咪淨係可以做之前訂咗MK50嘅客生意

你做老闆都唔會咁戇鳩啦

不過我諗一定會單獨出武器set俾之前訂咗嘅人買返

自已玩果班唔洗驚啦

但係訂咗好多張MK50果堆就唔知啦

彈藥全滿

cosbaby咁出咪得lo

我覺得唔會再比人訂

HT想keep品牌的話截左就係截左

無錯

黑武士頭彫

Anakin

你望下超時空要塞果d
先出飛機，然後分開再出parts都係咁玩

9成唔會再開訂50，品牌問題，過往有留意開就知.
頂多出個戰損ver,爆頭爆身

留意番
係1/4！！！！！！！！！！

bandai就會出多次

冇留意開

咁HB with jackhmammer就淨係得jackhmammer唔再開隻HB

Metal build 都係

Available for pre-order

多數只會出隻手，唔會再出本體

等46 ，7 ，WM

如果50有得武器包咁賣就好

如果重出，對玩家絕對係好事，不過機會微，除非有大改，轉新野，有新戲，否則都係出隻手就算數，又或者走埋數，手都唔出

好多配件， mk50價又升啦。

Howard參考左macross唔奇呀
一隻飛機又係2k左右，武器set加8舊
所以冇得屌佢，全世界都係咁嘅價位
但本體加埋手刀都好合理

對舊有玩家係好事 ?

哩隻出都唔會去訂, 唔好諗住買黎炒, 出貨隨時2021年

Gundam !!

星期四排定隊

Howard ：之前訂既mk50 可以平d買埋配件包，大約3200左右。 跟住開個全配版mk50 收3600，大家會唔會易接受d ? 早訂有早鳥優惠~

係咪應該獨立出pack咁?

係咪應該好似舊年咁做法好啲，抽籤時間再去排隊??

憑mk50單上20/f補$800加訂武器set印章

送埋2018 HOTTOYS GIRL-YUMI寫真集！

如果佢會獨立出dlc 咁多武器 無人會屌佢
但係本體連武器咁出就要屌

都好過比炒狗賺
如果佢唔出 我一定唔會後追返張單
班炒狗咁猖狂仲咁大條道理 我會用行動抵制
寧願等AV4出 再追返都未遲

唔好買

遲玩後追就一定貴

痴線 老早就話會有加件架啦
都係個句 自己唔訂怪得邊個

利申：冇持有任何mk50單

即抵是冇mk1

其實唔訂50怪得邊個，呢到幾多人日日勸，一定要訂50，話左會補件改野，一定會越改越靚

而家話唔埋會重開set添

HT唔好走1/4Darth Vader數呀

如果佢岀過另一隻新，似係撚鳩訂左嗰啲人喎

有無星戰迷
留意到今次有endor luke但無左leia leia變左新個隻
同埋obi wan件袍改左色？唔知係燈光問題定點 好鮮色

威仔近排玩咩多

本身都以為Luke同Leia會一齊有Endor出，上年個展覽都仲有Endor Leia

應該係持有mk50單的玩家一定玩到set的野

新玩家就

1/4 就有得諗呀

上一隻都未出就同你擺隻新出黎
不過依隻靚好多 最緊要係maul

唔好唔出Endor Leia呀，好想俾錢ht洗

擺左好耐 就黎想追1/4 sideshow隻雕像

買買買

可惜唔係出第3集頭

我都忍緊手唔追隻cp3o
ht依隻無興趣

1/4 Darth Vader 已經夠殺

1/4Vader 16年個陣已經擺出黎。
希望今年可以pre order

等咗好耐喇

所以想佢唔好走數

睇到隻ep5 dv出得唔差 個心都定啲 始終就黎派
之前日本展覽張圖 啲氣管彎架大佬

仍然係冇inhumans blackbolt

Leia好似樣，但件裝都冇咩印象見過

Ht 星戰

香港地玩星戰舒服過marvel好多
少人排啲又係老細親生仔

cloud city

威仔識玩

唔好岀過另一隻新

第5集cloudy city 準備去食飯個陣著

無記錯好似係第五集尾同Han Solo一齊去見Lando果陣換。
真係唔好唔出埋Endor呀
已有ep4 ep5 ep8嘅Leia，想齊曬佢

我都覺obi wan件袍好似鮮左咁

廿

玩marvel好似俾候活禁室培慾咁呀

睇落我唔係眼花
搞咩啊ht 好似著緊橙皮咁

之前走數個啲都寫住pre-order架啦

pre-ing一日冇話唔出, 一定都有機會

HB 都係咁出啦，上面巴打仲講咩9成唔再出 不過ss 不代表HT香港咁出，你見SS 可以任訂果幾隻限定就知

rsvp list

其實訂多隻真係無所謂 件咁多 無兩隻都好難display

會唔會過幾日展隻Captain marvel

邊會咁快
套戲下年上

年年都係咁，有邊隻試過翻出？截左再開？

唔係麻？

潛下水先， 個個貼同一張圖
又諗再出, 應該今日係咁loop

應該唔會喇
古一大師仲有大把單架

燈光都唔會搞到咁鮮掛
俾返啡色我

好圖重温， 人呢？人去左邊

出唔出多次本體對我黎講都冇影響
出 = 炒狗食屎
唔出 = 買dlc
利申：1張單

都係咁諗 出咪買多隻囉
唔出咪買DLC
再討論出唔出有咩意思
依到唔係都係玩家咩

如果到時真係咁出實比人屌死

諗諗下都係岀多隻好過DLC
變相有兩隻iron man
一隻收藏一隻點玩都得

都冇咩所謂，正如巴打們咁講，一隻收藏一隻玩

推post既速度快咗好多

有炒狗嘅
一出新嘢蒲頭問嘢果啲

屌一陣出定價一隻都成3000幾

諗下好啦你地,香港DLC硬

尋晚3點幾一大班人
不過班友重未上水 昏迷曬

轉FB
有實物還有實物
開訂還開訂，唔係咩叫走數

Impulse canon冇跟weapons set
點解呀

返而我比較關心隻MARK 46 開唔開訂
有隊長無佢差緊D

我都驚佢唔開訂

如無意外應該係Toys Fair Exclusive

買張皇椅俾表弟坐啦見佢咁慘

唔開啦 配色咁差 狗也不訂

俾你做到個老闆就真係戇鳩了

Ht 都唔係第一次走數

無人理隻合金mark 7

其實嚴格嚟講唔叫走數嘅
佢都冇拍板話一定出

佢打錯
應該係1/4 Mark 3

自己有或者後追左咪話9成唔出囉 加件再版小有 有得訂好訂

係啊

隻46太多金色
不過出應該都會入

完全一樣咪冇lor,不過加少少新野，油d戰損，換個地台再出，就經常係咁

對比1/6個模 1/6真係好肉酸

好想佢出vulture

例如邊隻？

好似咁耐得隻star war 係截左再開

冬兵 1.0 2.0見佢假皮冇入

我有壓抑需要發射

大部份都有興趣訂，睇下動漫開邊幾隻

空歡喜

放心
開Diecast 7子冇可能冇討論

訂齊哂就係爭1，7

mark50插左隻新腳,可以點夠位企係個台上面？

乜嘢有愛就入晒兩隻難聽過粗口
我依家唔想要兩隻本體啊

點解咁執著個台

覺得鈍夢好大機會走數

艾莉塔真人版個樣係有D怪覺得好似V/H/S第一個故仔隻狼人女

我淨係記得個蝙蝠女

其實佢係蝙蝠定狼人?由房追落樓梯就成隻狼但又識夾個四眼仔飛上天

唔係蝙蝠咩 中間裂開個隻嘛 有翼

我都係諗住整返佢地兩個對打 單手鬥原力果個位
件袍真係咁既話 都要屌屌佢 雖然唔用

我估mk50dlc應該係派本體時問你買唔買現貨

呢個係最無可能

派mk50本體果時問你買唔買dlc現貨都冇可能

最大機會係淨出配件，主體唔再出

我估Howard良心發現送大禮
成套dlc加入mk50

得啦， 大家咪繼續覺得出多次 ,之前開咁耐都唔訂

無錯 禾刀覺

其實細心啲諗隻mk50賣到二千五咁貴，其他im diecast都冇咁貴都知咩事啦，佢出訂果陣都預左會整多啲武器出黎，而家咁樣咪值二千五囉，訂左果啲唔洗咁淆喎

我幾時話主體會再出？我咪話派主體果時問你買唔買dlc囉

WM

有良心當然出dlc
無良心咪出過隻full weapon同新手hb1.0

依家無位放1/4
但佢如果開訂 本身儲開dv 好無訂

等1/6 ep6先再決定啦

我都俾佢fake 左 以為mark 7 睇左片原來1:4 mark 3

真係好柒...似大陸山寨玩具

呢位巴打心水清,
我都覺得原價特別貴係因為連埋啲配件
邊有可能二千五得幾隻膠手同槍

會唔會到時動物節會場整個會場限定訂本體加DLC但唔連頭雕 20樓就淨係for單訂DLC

淨係想要full weapon, hb
ws同wm要諗諗
本身有46果隻都未必會入 隻色暫時覺得麻麻
純粹只對im有愛

開2500只係因為通脹
IM年年都加價架喇

果隻時好多人吹淡架

有ep5 出ep6都唔知好無訂

Option 1: dlc直接跟之前訂單
幻想性方案 除非ht 唔想賺錢

Option 2: 獨立dlc
可能性高 可以賺多筆

Option 3: dlc + mk50
反智方案 猶如叫訂左普通set既玩家食屎
但同時炒家都會仆直

Option 2 + option 3
暫時確得可能性最高

ep6有頭都唔洗講啦下話

不過ep5放地台真係好正 條片有

我到時成個櫃都dv 加隻入魔anakin
出ep6 到時應該都唔諗咁多即訂

過幾日咪知囉 諗咁多做乜

Bucky
War Machine

淨係出呢兩隻已經心足

Starlord
Black bolt

其實係網上ss訂 有冇咩風險？

HOWARD咁做應該會俾班董事屌死

但係得民心

咪係

howard最大驚乜鳩
佢自己公司自己玩驚條鐵咩, 佢剩係驚disney唔比license

我都希望係,不過已經唔係DX年代大贈送

你見佢ANAKIN 都可以油下隻眼又出過隻就知啦

做生意做到咁大最緊要係錢錢錢

最無可能，玩家最想係咁

咁佢造幾多貨

你地等收左dlc都未收到本體吧

Black bolt mezco有展出

我屌你老母呀

我連點入場買飛都未知 係咪未公布
有無巴打教一下

你屌我就屌我
屌我老母做乜鳩？

屌你呀

唔理走唔走數 我睇圖都開心咗成日

同每年魂展一樣

你指買乜飛

動漫節？

玩家同炒家最想係1同2
無訂果堆一定係3

如果係動漫節出 過左動漫節有冇得訂？

咁係咪即係代表唔會走數呀

訂再後追隊長

其實hottoys行option3變相破壞自己個品牌
因為佢啲產品一向係行緊限定路線，option3冇錯短期利益上升，但係佢咁樣叫人下次訂唔訂左先好？

次次見到啲人唔知頭唔知路大大聲問搬運大法就諗起陶傑寫bno同老鼠篇文

Hot toys同Bandai最大分別就係呢到

睇埋我下面d comment 先派膠

追左隻動漫IRONMAN

How much

加1200

差不多喇

隻mk50加dlc真係可以玩足一年

無限之戰隻rocket 同星際2個隻有分別

*有乜

出咁多 真係好難玩得哂
淨下 CA GG IM 算

買

你話成本問題，咁都可以接受2

但如果係3
我唔明我當初去20樓訂嚟為咩

同時候活老母應該會忙撚過Big4

無thanos點盡興

係呀 到時灣仔7仔買飛入？好似改左？

年年動漫節候活都會俾人屌老母㗎啦
我就覺得應該係Option set之外另出套裝
繼續賺訂咗嘅人啲錢再賺埋後追客

以前未有mcu
Marvel 真係得Spider-Man 同 狼人 係出名
其他完全係冇人識

宜架基本上iron man = marvel

CA Dr strange IM [睇款] GG 睇款

信和好似番緊avg3 groot

唔係咁快掛

係呀 搬緊上去 mms475

後追玩到咁大

平時屌佢走數啫
但如果係3
以後多少少配件嘅角色都唔需要即訂啦

等半年+500收張單好撚過

家陣後追張單 都係加幾百 到時出實物就唔得喇

Groot 同rocket已到

我決定等隊長A4冇鬚版

咁快

有鬚版 可能就係得依一隻

而家1/4都係重鐵皮FEEL

你真係出依個頭我即訂

無帶單添

想問下加資料係咪淨係可以加一次？

分開兩款display ， 左邊好明顯係之前訂個款，右邊好似想分隔開之前版本

咁你早訂可以早享受嘛，佢就算再開訂都要再排隊同埋遲拎。不嬲你都可以唔訂等收單啦，不過HT 同股票一樣可升可跌，你有信心睇準個市就賺LOR

應該就係,不過我唔鍾意隊長冇盾.......我想要美國隊長係有圓盾

會唔會PPS 50 full armor咁出？

剩係訂左Groot，但唔記得邊日單

一會出旺角，唔知有冇得拎埋

睇個款會出多隻 價錢到都打埋TBD

鬚同圓盾只能2揀1

兩回事嚟喎
3嘅情況係佢劏開兩隻賣/伏鳩第一批落訂嘅人

如果而家上套超級英雄片+開訂
訂完幾個月佢又無預警換啲武器再開一次

咁都唔屌得？

唔好同我講賺唔賺，我唔駛靠玩具賺錢
我訂果啲全部自己玩

一係你就開宗明義會出deluxe edition
一係你就開套DLC俾我

講起都把幾火

啱 唔係炒家都好似俾人伏咗一獲咁

Sorry 巴打 以為你講緊 option2 +3 不過我相信HT 唔做得出op3 only

屌, 重講緊

舊果set係浮游炮 + 洛克炮 + 翼
新哩set就新哩堆武

要晒就買兩set, 唔駛煩又唔會得罪人

係啦 如果你一早講 A 定 B ，咁都冇咁火。

小事嚟啫

不過最壞都唔係情況3
而係4，變做兩款產品各跟唔同配件

我真係沖上20樓屌佢老母

利申返 唔屌肥婆

唔撚識食

Hi RDJ嫂 你好呀

要美極 ?

幾日前HT FB出POST都大把人屌啦
佢出3果日侯活老母都唔知過唔過到第二日添呀

完未呀 點都屌ht, 到時你地咪上去20樓嘈囉

呢個就係我唔滿意嘅地方
以後係咪可以上套新奇異果千手出一set，魔法+stone再出一set?

你估我唔撚敢？
你以為個個香港男人好似洋腸撩女咁撚怕事？

我都咁覺得 訂多隻有咩所謂 反正配件多到咁一隻都display 唔哂

講咁耐想佢再開討係唔係因為你地無訂到MARK50呀 ?

你咪上去屌，睇下人地會點，當你傻西咋

一報警你就收皮啦，屌

唔屌個post會推慢好多

到時你邊日心情唔好咪上去屌下囉
駛擇日咩

講到咁勇武 上次班支那人喺SB插隊訂貨嗰陣又唔見有人據理力爭嘅

表達不滿有咩問題？
好過人哋俾咩屎你都照食？

可能到時又真係出配件包呢
只係繼續討論 出唔出多隻主體無咩意思啫
佢真係出都吹佢唔漲

隔幾年再販就話啫
而家ver1都未派貨就要人硬食多隻？
點解有人會覺得合理

唔好睇撚到自己咁高啦，窮就收皮唔好玩啦

果一隻半隻係到叫曬春咁，你估ht第一日做生意呀？

好撚簡單,因為成班想佢開多次嘅當初都無訂到,抵撚死

Ht d 19野都唔係第一次

唔會有舊版的野
一係DLC(唔出box set) , 一係2set, 自己揀

正啊 Loki個頭雕係咪改咗 呢個似好多
利伸：已訂

應該分兩種。配件包及full set

我覺得hottoys有吉士出隻1:4 a1 loki出黎

會唔開訂full set mark 50,
有舊單既平幾舊upgrade上去同拿貨先？

利申：持有一張mk50希望佢免費跟哂

訂咗嘅人嘈佢出fullset
大多數原因應該都係冇得睇人仆街

依家未落實我都知
我都只係討論下姐
始終佢咁做既話手法就有問題
對真係玩家黎講就有啲撚狗FEEL囉
買2隻緊係得啦你鐘意買幾多都得添
不過唔係人人都係咁架啦
再加多句我係窮撚得未
雖然佢出我都會照訂

屌你老母 真係出先屌啦
乜都未知 ss又唔係香港 人地依家仲大把野訂

我同你諗既一樣 希望會係咁

我都覺

我人在日本都要搶，
香港既自求多福。
不過每年魂展會都有得抽選

我都係其中一個
同埋保值對玩家都有好處

免費跟晒無可能，點會放過賺錢機會
如果開多隻跟唔同配件就真係俾佢過左棟

完全唔明diu乜，而家個個都估估下
係咪而家d所謂玩家無品到咁？

地球武器set vs泰坦星武器set

咁快？圖呢

Hottoys FB未有，其他group又唔見人影相

一嘢已經睇到你個logic有幾戇鳩
我從來無睇到自己好高，亦唔認為ht無咗我呢個客會有咩損失

我只係表達緊作為客戶嘅意見，係基本權利嚟

照你logic我行入間餐廳飲杯咖啡，覺得個侍應態度有問題，我又唔投訴得？因為我飲杯咖啡都佔唔到佢幾多生意額？

完la好嗎....

可能HT都未諗到點出

世界大戰抹黑宇宙了

玩玩具玩得咁唔開心咁激氣 不如棄曬佢啦

有無巴打好心放im50單比我 老婆淨係比我用1999買玩具 求完夢

想佢出sw
barbie樣

的確係over咗嘅我
見個市悶吹多兩咀啫

太長唔quote

我唔係玩玩具玩到激氣
係唔expect hottoys post會有啲咁低質素嘅言論啫

哩隻好似唔見有人貼

Wfc

係咪得我會訂

無位咪訂啦

hot toys一係唔好出
一係出晒，唔係又會好似cyborg咁比人屌

呢隻等左好耐

絕對得，但唔好係到叫春啦，直接上去屌啦

又話唔會好似人咁係到鳩縮，但就係到打咁多字曬時間

佢開訂前好快d上到屌，到時開左訂d mk50單就唔值錢啦

我都恨左依隻好耐
或者等食隻出左買返舊版

應該係Thor 3果隻3.0啦 之前日本啲相個頭雕已似同20樓display果時唔係幾同 不過果時日本啲相睇唔清楚

係咪無cable
呢度無姐係動漫節都唔會有啦
仲有之前有人講 nolan 護士joker 又係無影

係嘅係嘅 你啱你啱

真係頂你條弱智仔唔順

冇ca唔使訂

希望佢出完雙巨頭就算喇

如果做到1:4,我覺得要用植髮囉,隻joker冇訂因為佢冇用植髮

loki 係順眼左，初頭官圖真係唔掂

你可以拎出去俾人整嘅，但就有風險
我就真係唔敢拋隻DX11出去試

我都咁諗 拎佢陪CA
希望唔好又攪限定

不過講真 呢隻本住有就有無就由佢
始終對im 麻麻地

隻hb 出 2.0 咁 舊版...

fb徵咗個原廠DX11頭 之後寄咗返大陸植 我覺得點都好過膠髮

一樣照排到1樓訂

好撚正

有無成品睇下？

隻50 d武器都未講點出俾你,就講到已經呃左你,係一定會出多隻黎賣咁
SS都未截訂,咁梗係加返句野上去希望吸引多d人訂
咪咁痴線啦,自己諗就當人地已經做左咁,為屌而屌

一仔

gg仔型到

係我起身見到sdcc開波先嘅，我承認果下真心燥底咗

對影響咗大家正常討論/令某啲巴打誤會開訂木已成舟呢件事，係度我講聲對唔住

巴打完全講哂重點

其實套戲未出基本上ht有既資料都係得好少
因為marvel驚劇透
我諗ht未到套戲上都估唔到一隻im可以有咁多配件
要屌就屌marvel啦

你要加多句用義海價收

用1999收張單

俾d創意

巴打唔係屌佢呢樣野

呢隻係HT個隻？

我細細個就聽過一仔個名

大家繼續討論

不如到有現貨先收，話即場寧斷條腰比賣家睇證明係自用啦

牙一好波，學到野

即場係右腳上面刻自己個名

我都想知

睇右下logo

出貨wor
Iw set

點解冇人講jl ww

Groot 個比例真係唔掂 無訂都唔洗叫春

未到貨無腳玩

收個盒返黎 當有算

SDCC 個模好似又執過黎

收個盒唔錯，好靚

有無圖

執執個頭髮就J得

剩樹人拎得

唔爭在出埋大波mera啦

好後悔冇訂iw樹人同火箭

等睇開箱片當玩左啦

我覺得正過成長期Groot Wor
過左今集又未必有得訂番
同最緊要可以同Rockets Thor
重演番個幕

有deluxe版方便黑袍冒頭J腳
HT識出大波架咩
Wong 可能係最大個個

誠收 rocket兩支槍

明明groot只係去到thor shoulder

y拍出現大量groot/set單

呢啲收二手真係要用紫外光照下先

死都唔會收二手

SW係咪會出返個iw版本

我反而想訂佢老婆 proxima midnight

肯定鬧完一大輪照訂mark 50

仲核突過cw個隻

mark 4 冇臂後期單都賣到 呢個價
點解呢隻唔得？

下一隻古一

SB FB班屎忽鬼,有新野派又屌,無野派又屌

有個應該係呢度d手足黎 唔好亂鬧

ching ho ball

係咪改矮左

嗌咗好耐mera喇

Ht連屌都唔俾屌嘅
下個post第一頁可以加返落post頭

Groot set點解咁早派？佢預計派貨係幾時？其他有冇可能？
Dr strange 又係早截，除左頭同加件其他全部一樣，有冇機早派

大部份都早派

Ching內部人員？

John wick 幾錢？

未公布

大大個鼻

好似唔係好似樣

女角就不嬲差少少

who

黑豹個妹

我覺得幾似

個嘴唔夠凸

我覺得算係咁

大佬算係咁啦 你望下sw

諗落真係似開豪華版50
整個會場限定咪得 同時再另外開個配件包
咁就可以再賺多筆 同時照顧埋之前訂左既人
屌你咁咪變到財團b咁

但係之前又話會加野 依家咁樣另外賣算唔算走數

力架不嬲鼻大

其他人種睇黑人個輪廓係無咁準
好多人都覺得黑人個個差唔多樣

望個樣重認到人我覺得ok

Ok 條氣順晒

古一大師啲單又升

唔洗屌了

Mark50確認全部跟配件 收單炒呀

其實如果訂咗可以加錢有武器set, 而又再開番mk50訂係咪最皆大歡喜？

都唔係咖，再開點睇人叫春，一開頭個個話柒唔訂

最麻煩既係有人會唔鋸

好j到呢

Hot toys 有新圖，concept art mark 46 隻腳金色 無頭雕，怪必地咁

不過照衝

炒家😂

隻野唔會一個配件都無呀麻？

老實講我反而希望佢出多次本體，撚9班炒狗都好

痴線 maul係dx16

基本手形都會有，頭雕就好難講

撚埋我

邊鬼個擺post, 擺到成隻黑豹咁 on99

改色im你預minimum配件啦，一粒膠都唔會啤多比你

見到隻ca就知

會唔會係膠人man

咁樣睇真係好一般 利申唔係唱淡

佢個跟mk46就會跟返出合金，合金模同膠模唔同，HT唔會屎忽痕為左出膠人man 而開新模掛

Ws,wm

點解要開, 截左就係截左
開得番一次係就會比人屌其他點解唔再開

跟埋架車 dx16 好撚癲啊

大家點睇

最期待HB3.0，希望唔會走數，炒到1萬蚊隻咁開心呀拿

唔好咩，吸引巴

依隻幾時開訂啊

隻WM 真係有迷彩 本身已經有合金mark1 都有想訂。。。

最後係加錢定送埋？

出得dx一定好把炮 如果比架車佢就當dx
未免有啲大材小用啊 小鋒

哩隻我估動漫節開會場限

想要一齊入去排

睇見都想訂

第一日就去

入硬

我估應該淨係出隻手

如果佢單出應該唔會寫with

DX 9成跟兩個樣,E起排牙個樣一定有
但唔想要架車,本身DX已經貴過人

連斷腰body
順勢出埋qui gon jinn

走數/剩係手

佢應該唔想再搞hb

本體都已經一段時間
如果呢個時候出淨手既話都幾on9

應該唔會啊

睇到句排牙樣笑左出黎
不過佢件袍係咪有鐵線

Check qc都check死

出得龜公煎一定出埋徒弟仔高地撚

隔咁耐先出返件配件
如果出HB真係狗衝，土地問題訂完再諗

咁即係出一set50連武器既機會又大左

依隻好大機會走數

呢隻先唔會 早排先話計畫出個人電影

好彩有訂mk50,唔係講笑，佢係咪炒到最高我就唔理，但一定係最好玩嘅ironman，47都唔夠佢多野玩

Jc hong 重點highlight 好難走數wor

Cap算多喎，兩個嘴型，多個盾，你civil war cap都係多個真人頭姐

Jc Hong post得出黎應該唔會走

等qui gon 等到頸都長埋

女武神jc 都有post 過

換個表情
轉個紋面款就係

Tessa靚好多

我對黑人有少少面盲

好慘 又無得出

聽講JL 隻WW，個樣唔同左？

好似跌左WATT,我仲以為係TRAINING個頭既有頭毛版

好正呀

咪又係2.0嘅頭

Wm mk4 超好j,那有不訂的理由

yellow jacket , Valkyrie嗰啲…做完個版又唔岀嗰啲最後點處置？
放廿樓display下好過嘥野吖

古一大師邊位？fb gp fkfk?

呢set野最小都要800起

上面嘈乜？ 真係出全餐先屌都未遲了

依加知道既係，盾，刀，腳爪，錘已經有design有實物。浮游炮唔知會點搞

浮游炮可能係背翼變出來，或者後補

半隻mms

乖乖地排到1樓架la

參考返之前工具包

一個星期後先去訂咪得

一陣dlc收先就好笑

正想換電話既時候
出啲咁既野
我應該點做好

換邊部先

唔係要諗呀

好多人之前屌50醜，似仙子，又貴又無配件，應該好多人無訂，仲要猴活訪問講明會加配件都唔訂

仲諗，Iphone 轉小米啦

小米呢度有專家呀

唔唱淡市邊有平野汁 完夢益炒狗

無可否認佢D官方圖真係影到幾樣衰

唔係上左20F睇實物都唔會訂
一向對IM無愛

其實過往有邊次係實物衰過官圖？多數都係越改越靚

會場見到實物之後就去左俾錢

大把都衰過官圖啦

手關節收得好靚

冇計係愛 直入唔唸

下集一唔換裝甲 呢隻就可能絕響
不過睇死MARVEL都唔會

成部高達咁
可惜冇訂到

7月acg出完血，回2個月，到9月啱啱好出iphone x plus

我其實希望佢出大盾

Btw 巴打你好似唔係第一次係度叫春

Marvel點會放棄隻金蛋 係睇大改定細改姐

AOU同CW隊長細改都照出

真係出先算

X明明最好渣 點解係都要買部cal機呢

有無計到HT派貨同開新訂？

我係最近入坑
想訂iw ironman mk50果陣，點知已經完左訂
得番thanos

各位可以開始叫春

X個MON岩岩好 不過香港人係鍾意大MON

新POST

遲入坑係要交學費，
當時我2200追anakin

FB 竟然有人放WW JL Deluxe 850
比人秒左